日澳領導人就黨國安法令一國兩制大幅倒退表達重大關切

日澳領導人就港區國安法表達重大關切
最後更新時間 2020-07-09 21:33

日本首相安倍晉三同澳洲總理莫里森，舉行視頻會談視像會議，一致認為，中方制定港區國安法，令一國兩制大幅倒退，表達重大關切。安倍又對中國在東海和南海活動表示關注，獲莫里森支持，雙方同意就加強軍事聯合訓練的協定，開展談判。

莫里森早前公布，會放寬港人工作簽證期限至5年，便利移民，中斷同香港的引渡安排，及呼籲澳洲公民要審慎前往香港，引起北京不滿，警告保留反制權利，一切後果由澳洲承擔。

原文網址：

日本之前唔係話會幫手收人?

日本想揀香港堆金融專業人材嚟收留

有冇人會揀

住日本最難頂係要打工，啲職場文化閪到爆
但之前睇大J話通常呢類人才去住果啲都係有自己圍爐嘅職場環境，日文都唔洗點識，識英文緊要啲
如果真係可以唔洗硬食日本呢啲傳統職場文化我覺得揀得過
利申：非金融人才